Что можно делать с помощью соц сетей
Еще недавно около соцсетей ходило очень много споров, разговоров, дискуссий и сплетен. В итоге, миллиарды пользователей оценили бесспорные плюсы и преимущества этих сайтов. Итак, соц сети предоставляют возможность:
- Улучшать образование. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, можно глубже войти в процесс образования. И делать это, общаясь с единомышленниками, можно в интернете.
- Заниматься саморазвитием: просмотр кино, чтение, группы по интересам – все это дает возможность личностного развития и роста.
- Улучшать личный бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование заказчиков и другие методы роста реализации товаров или услуг.
- Общаться с друзьями и родными в режиме онлайн, живущими в самых далеких частях земли.
Все это лишь малая часть того, что дают соц сети.
https://jaxems.ru/polignano-a-mare/mihail-razjivin-9058
